有冇人識整粉麵店個隻牛腩牛雜

諗起啲牛腩牛雜同埋腩汁
係國外讀緊書搵黎搵去都搵唔到食得落口嘅牛腩
有幾次發夢差啲食到都比鬧鐘嘈醒左
有冇巴打識整 真係無言感激

Google

聽講有啲老字號嗰煲牛腩牛雜 係多年唔會換唔會洗 係一路賣一路加水加料

曾幾何時問過街邊牛雜鋪阿姐
佢答我：兩樣野，時間同金錢
煲牛雜汁開鋪十年黎未換過 純粹加水
入面仲有好多俾錢找續時跌落去既散銀

屌你

同牛雜佬的煙灰

超重手既味精 炒完再文

有撚排整

不過你可試茶記柱侯腩

牛腩汆水，煲一排再焗，之後好似要拎去放涼定過冷，之後用柱侯醬開汁炒
利申 靠估

Btw超市有急凍賣，寄盒俾你算啦好嗎

應該要落野乸先會淋

屌好感動 多謝你先巴打
我其實係想食潮式牛腩個隻

多謝咁多位巴打 但係可唔可以講下除左牛腩之外仲要落咩整
見個個巴打淨係講到牛腩加水就整到

巴打咁好

首先買條牛尾煲湯，再用D湯來整牛腩，

仲有冇咩要落

陳皮、甘草、花椒、八角、草果、香葉、老薑、丁香、桂皮、白胡椒
(香料鋪)你話要一份佢就汁比你!不好去什貨鋪(冇咁新鮮)
1隻梧州蛤蚧!煲湯亦喺汁,(香料用袋包好先煲(用3分2)

用D湯來(再用香料3分1)整(完件牛腩)之淋!

牛尾湯要凍水煮起!

多謝你巴打
過兩日試下

人哋個湯汁隨時老過你呀

煲得耐就淋架啦 落野

異地想食香港味道係陰公啲既
多錢就無 一兩盒呢啲野無咩所謂啦

長煲真係要落蛤蚧，落左煲野唔會噤易變壞